李思捷既幽默感贏左周星馳未？

我覺得5年前已經完勝左

你既幽默程度同李思捷有得比

鮑姐嘅美貌贏左羅霖同鍾楚紅未？

佢新歡係程可為

發覺樓主開既post第一個回覆9成係鮑姐

耆齡王